You better watch out

You better not cry
You better buy asset
I'm telling you why
Inflation is coming to town

He's printing money,
The size gon' be twice,
He doesn't care who is naughty or nice
Inflation is coming to town

幾時搵個人作返首難為牛熊定分界?